原來日本仲有自己生產電話

？？？Sony Sharp Panasonic Fujitsu etc 大把日本自產手機

真mij喎
p記都收左皮喇
sony一向都唔係mij
Sharp比人買左都唔係mij

富士通Arrows電話係日製的。
Aquos以前曾有日製。

應該好貴

其實好多 MIJ, 只不過全部都唔外銷.

PS4 都一樣係有日本製, ( 仲要係全自動化 0 人手 ).

至於原因就真係百思不得其解. 又唔係賣唔起價錢, 但係就偏偏唔鍾意賣比你.

日本製造只係得返富士通

唔貴啦，不過低級 spec 賣中級價錢

唔知有無日本人會用

fijitsu最大問題
以前用過F-01F
原本相機app好弱雞
賣點就真係得佢仲係MIJ

軟件同功能都係Sharp好好多
IGZO同相機功能都好過佢

Sony 係多黑科技
但spec以前玩擠牙膏 比三星打殘咗 又怪邊個
相機軟件去到近代先至改善
以前機種油畫化問題嚴重
明明自家有相機部門

淨機就應該幾貴
但日本好多人都係上台出機

同電訊商連plan綑綁式賣
如果個plan有市場
啲對科技嘢唔敏感嘅人會買嘅
買plan多過買機

lm

咪又係組裝

其實MIJ 既電子野有咩特別好？

電子產品都係鬥spec 鬥os 鬥科技架啫，如果淨係J 個產品係MIJ但係科技輸人一條街咁有鬼用咩?

加上而家年年出新款，襟唔襟用其實開始無咩人理.....

唯一可取既係UI customization,所以咪淨係內銷囉。

f-51a先達賣$9,000左右
Aquos嗰部$7,300左右

日本電話喺香港越來越難買

等返三個月睇吓嘅會跌幾多先